# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-11 17:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-10 17:53+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/main.py:70
msgid "Custom"
msgstr "使用習慣"

#: ../src/main.py:71
msgid "Pointer speed"
msgstr "指針速度"

#: ../src/main.py:72
msgid "Acceleration"
msgstr "移動速度"

#: ../src/main.py:74 ../src/main.py:83
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: ../src/main.py:75 ../src/main.py:84
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: ../src/main.py:76
msgid "Sensitivity"
msgstr "精確度"

#: ../src/main.py:78
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../src/main.py:79
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/main.py:80
msgid "Double-click"
msgstr "雙擊速度"

#: ../src/main.py:81
msgid "Frequency"
msgstr "點擊頻率"

#: ../src/main.py:85
msgid "Double-click on the folder to test your settings."
msgstr "雙擊文件夾測試您的設置。"

#: ../src/main.py:86
msgid "Mouse wheel"
msgstr "鼠標滾輪"

#: ../src/main.py:87
msgid "Vertical Scrolling:"
msgstr "垂直滾動"

#: ../src/main.py:89
msgid "Horizontal Scrolling:"
msgstr "水平滾動"

#: ../src/main.py:91 ../src/main.py:99
msgid "A rolling"
msgstr "壹次滾動"

#: ../src/main.py:93
msgid "lines"
msgstr "行"

#: ../src/main.py:94
msgid "Characters"
msgstr "字符"

#: ../src/main.py:95
msgid "Relevant input device Settings "
msgstr "相關輸入設備設置"

#: ../src/main.py:97
msgid "Right-handed"
msgstr "慣用右手"

#: ../src/main.py:98
msgid "Left-handed"
msgstr "慣用左手"

#: ../src/main.py:100
msgid "A rolling a screen "
msgstr "壹次滾動壹個屏幕"

#: ../src/main.py:105
msgid "Keyboard Setting"
msgstr "鍵盤設置"

#: ../src/main.py:106
msgid "TouchPad Setting"
msgstr "觸摸板設置"
